依家先買switch會唔會好不智

想入手
定係等第二代？

玩zelda

買買買

二代要/040年

符工5就出

出哂消息話會出兩部新

有驚岩玩就買 無就算

二千零蚊都左諗右諗
有game想玩咪買，無咪唔買

急住玩嘅就買伊貝&比卡超版

Zelda必玩

好快出 超級switch,等下先

買部二手都係1000蚊

玩住開心版先lor

大把人早排先買超任同紅白機啦

等下一代

其實幾時買都係不智

之後等11月出劍盾

我最近都同frd傾過呢個問題
但傾黎傾去發覺無咩game岩玩

咁點解會諗買機

咩機都有呢d post

有冇人玩Diablo？

有xenoblade, 牧場物語，Zelda,Odyssey，劍盾，zelda 夢見島，八方呢幾隻獨佔大作

其他移植/Indie game都好多好game, 啱玩就買

雖然話有新機出，但想買咪買。

而家d game唔啱玩咪睇埋將會出既game

十五十六的話
睇埋六月頭E3 先決定囉
佢show 完direct 的game ,大部分都係今年內出

快啲買啦

咁心急嘅
4重製都未開波
除咗符工 仲有最終幻想CC